2018倒數女朋友話陪屋企人

應該就同我食餐飯 之後就返去陪屋企人
我心諗 今年都唔陪下年都唔使旨意佢會陪我
雖然我對倒數係冇乜特別嘅概念
但係都係覺得有啲失落
仲要頭先臨瞓之前 同佢因為啲無聊人嘈咗一陣
唉 可能聽日佢瞓醒跟住話連街都唔出
唉 咪又係自己一個係屋企倒數

我都毒撚自己一個

我都一樣啫 聽晚早啲瞓算

倒數姐 咁諗 聽日去外面食飯又多人又貴 慳翻d腳力同錢

我聽日仲要同佢去食飯喎
不過可能佢瞓醒之後因為頭先同我嘈咗一陣跟住話唔出了
咁我就真係慳番啲錢

其實我都冇乜錢 都唔配有女

又唔好咁講 我男友都唔理我了

陪咩屋企人吖，約咗第二個咋

我對佢真係仲好過對自己 但係有時佢叫我唔好理佢咁多
最搞笑嘅係我話我好掛住佢 佢話咁你唔好掛住我
但係頭先慢慢喺度諗
發現我重視人 對人好 但係多數個條友都唔會識珍惜
之後就喺度諗 如果我對咩都唔重視 咁我咪冇得輸
所以依家就算佢倒數唔陪我 我都係少少灰 已經冇話好好好唔開心

呢個應該唔會

最慘嘅係頭先聽聽下電話好地地
冇lala 因為啲好少嘅事嘈咗一陣
我真係好唔想嘈 搞到我而家瞓又瞓唔到
眼光光又五點幾

有女，威la

我咁樣有同冇有咩分別
同埋有女 有咩好威
問題天天都多

分手

小小明白.. 可能大家對感情既睇法有唔同 好似我同我男朋友咁 佢有大把朋友有屋企人又要翻工 所以成日都無時間理我 一係就翻工 放工翻黎打機打到訓覺 有時候想同佢分享一下我既野我都廢是講 相比我 我又無家人 朋友又得幾個 自然地好依賴佢 所以又痴身又煩 但係我只係想佢理多d我 其他事都無所謂 不過佢永遠都唔明白 咁我都無辦法 見步行步 到到一個位頂唔順就分手

差唔多la
我已經慢慢唔再痴身

點解唔可以同屋企人倒數?

she is not yr girlfriend